Для того щоб початковий проект працював справно потрібно виконати 2 пункта

**Пункт 1 : потрібно зробити базу даних у Postgre.**
    
1.  Для цого залогіньтесь у свій аккаунт
2.  ПКМ по Databases, create > database
3.  Дайте назву базі даних  bestrating, а власника назначне postgres
4.  Нажміть save

**Пункт 2 : редагування application-prod.properties.**
    
1.  заповніть у файлі application-prod.properties пароль до вашого аккаунту postgre.